% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE%

    \CORPS %
    
    \FONDEV %
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \cartoucheAdhDate{%
       Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
       \No Contrat: \NUMCTR\\
       \ifdefined\NUMABA
       	   \No Adhérent: \NUMABA\\
       \fi
       Objet : Décompte et attestation vitale\\%
   }{Le \datecourte\today}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
         \cherAdherent{\civDest},\\%
         
         \vspace*{10pt}
         
         Nous avons bien reçu votre demande de remboursement. \\%
         
         Afin de traiter votre dossier, nous vous remercions de bien vouloir nous adresser le décompte de la Sécurité sociale ainsi qu'une copie de votre attestation vitale des droits à l'Assurance maladie.	\\%
         
         Ces documents sont à nous retourner accompagnés du présent courrier.\\%
         \vspace*{10pt}
         
         \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}%
